「突發」有傻仔留低左個Sony耳機係觀塘APM

個個傻仔就係我
我今日做完野好攰大頭蝦夜晚9:42嘅時候食完飯離開咗APM個food court，漏低咗個Sony WH-100XM3藍芽耳機係張4人枱度
，果到個姐姐話比一班男仔攞左
個個藍芽耳機係我出第一份人工+送比自己嘅生日禮物，個耳機對我黎講好有意義。所以我想用呢個post揾返佢

如果你係執到我個耳機又見到呢個post嘅，希望你聯絡我，因為佢對我黎講真係好重要，會有薄酬

希望各位可以幫手推推佢

呢個係我嘅聯絡方法: Telegram: Nkkkk20
最後一句連登有愛 支持返送中

推到有心人比返我

推

見你咁慘
幫你推

多啲人幫手推 連登有愛

我都用緊，幫推

希望你真係揾得返個耳機啦佢對你黎講甘重要

多謝巴打係我第一份糧禮物

Push

幫推。 (差唔多成$3000 )

應該好難，建議報警，check CCTV。

I know that feel bro!

好似話無用，but 可以一試

問咗話啱啱好嗰個位影唔到信黑狗做野八十歲都搵唔到

所以係到睇下個班好心人可唔可以比返我都好過浪費時間去搵啲狗

佢地或者怕煩，所以話影唔到都未定。
盡左力起碼對自己有交代。

下次買cm耳機等人地執左都用唔到

你最後果句竟然敢係連登講

應該太夜輕輕推多一次聽日再推

買過隻啦

返送中

好貴喎
同埋買過隻個紀念價值都冇咗啦

訓唔著 推

個意義都係自己賦予比隻耳機咖啫

果到個姐姐話比一班男仔攞左

見到呢句都知你個耳機凍過水

成班男仔都攞走 即係成班冇個有道德啦

幫推

樓主藍絲

今日第一推

push

見大家用緊同一款，
幫兄弟推一推

多謝咁多位

幫推 希望樓豬快啲揾番

影唔到都爆出嚟，想人畀返你都難

就係影到時唔知有啲咩方法

推連登有愛

見你咁慘
幫你推推